等吓使死？屌你老木

著咗

學好中文先啦 mk

你朋友仲在生

肩哥 我好攰

等到寂莫夜深

你點知

佢哋就死

就收工 加油

佢哋走咗

我都走咗

依加冇乜客可以偷上連登

你廚咩餐 西餐？

條友已讀我

正常的

冇人性

甜品
屌一話得閒就忙到收工 終於收 肩肩

累了累了 快啲收鋪吃東西回家休息

習慣就好

一放工好開心好撚high

正常 我收工都係
好掛住以前返收夜嘅工

依加完全唔眼瞓
你唔係返shift㗎咩

Yes ar me is
你返到邊